一人一個動漫最廢男角色

re0男主角
岩岩重睇到第一季睇到一半頂唔順(未追第二季)
我未試過覺得有一個角色廢過大雄

你一定係冇睇過未來日記

一周目好勁 二周目垃圾嚟

要咁計486三章中後都開始發奮
雖然要去到四章尾段先有戰力

re0都最廢？淨係睇過一套？

大雄

出租女友個男主

識煮嘢食溝女

為美好的世界獻上祝福

最廢男角色就梗係佢啦

唔記得左
係咪全隊都比人滅哂？

第一集就全滅

飛輪少年
小烏丸入面最肥嗰件、掉轉個人，個頭頂住對air gear（名都忘記左）

Pokemon
小智。好似咁多年都拎唔到冠軍

新暗行御史
主角個好細粒既男人跟班、好似叫房子

一拳超人
鵪鶉仔

碇真嗣

喰靈
當年全套漫畫
動畫我都有買

re0 係男角玩緊一個地獄級難度既遊戲
情報要靠死靠撞先拎到, 線索好少第一下就出現

加速世界？
利申：未睇過

後面男主勁左好多了
基本上無左男主唔得

FAKE POSTER就算啦

下.!? 咁之後d集數做咩?

飛輪少年 至少飯團對住啲女係無撚敵

喰靈正傳係講男女主角為主
呢隊只係開頭用來做個介紹之類

最撚on9咪當年d人屌套動畫幫黃泉洗白
搞到漫畫最後都好似洗白埋一份
但明明本身漫畫早期來講黃泉跟本係d必死既敵角來

呢張Poster成班配角黎（第一集男女配角好型咁清怪）
之後比下圖左邊既KO晒

呢2個都係主角，左邊既死咗比人整粒殺生石係額頭控制咗（太耐唔記得好似係）

＊啲配角基本上係低靈（睇到靈體），普通人靠科技先睇到靈體。圖中既人所屬既基本上係退魔師家族啲人（冇記錯就係）

Sorry唔小心撳錯咗負評

小弱智就算啦 劇情需要
佢拎返每輯啲mvp出嚟隨時屌打大吾竹蘭

以貌取人
加速世界男主喺虛擬世界入面勁
雖然真人肥毒柒

True blue條仔
青梅被老師食完 痴佢身條女都比老師食埋

雖然我只係睇過動漫，不過幾鍾意男主角都唔係好廢啫

亂太郎

原來係咁.
等我又搵下黎睇下先

Masai

偷左黑騎個頭wor 咁都廢

大雄好撚勁 如果佢係戰鬥少年漫入邊埋身好垃圾但係開槍百發百中嗰種

agger
廢撚到作者畫到女角幾靚都頂唔順
棄左

"只係睇過動漫"
咁即係 只睇過動畫 定 只睇過漫畫

武內兄弟

犬夜叉
唔睇個名以為套漫畫叫殺生丸

當年睇完sad咗好耐

高達00天上人組織，剎那.F. 塞爾，條女暗示曬比佢溝，佢最後寧願揸高達唔揸波

叮噹入面嘅大雄

出租女友條廢物男主
從來未試過睇漫畫睇到想鏈撚死啲角色

re0廢
冇佢分分鐘一個大罪司教都殺唔到
而且男主啲if篇型撚到 可以話除咗萊茵冇人夠佢揪

文豪Stray Dogs 個虎人，窩囊廢

Re0 男主好撚man喎

人地大雄係劇場版好撚勇武

女主係部高達

真飛鳥

仲有花繩

高達wo

俺がガンダムだ

日番谷

刀劍神域桐人

懶係勁咁

飯團點算廢
唔係重力子又無玉璽
打到武內宙無左一半血再比葛馬同大姊收頭
算係咁啦
要講廢 技影係羅馬步兵個條友仲撚廢

阿松
六個neet

eva 主機真治

都唔知第二季同埋劇場版鋪排菲特鐘意剎那做乜鳩 就算女主唔係exia 公主都算屬於官配啦 搞到菲特變左二打六 第二季尾又送花又表白 浪費左個好女仔 又大波

中意咗隻雞

屌你老母又歧視肥豬

沉船

係lo 條女係咪本身係lockon 㗎

依個真係睇過所有動畫漫畫入面最撚廢嘅男主

我覺得re0個男主其實真係好勁
有勇氣死咁多次 都唔放棄

唔夠粗同大

上條當麻(最弱)

比支炮佢根本無敵
大雄係美國胖虎死十次

我諗廢到好多人都唔識佢
識都未必記得

都唔知幾勁

係雙方唔用任何法寶下，全盛時期既胖虎同出木杉聯手可唔可以打敗大雄？

胖虎同出木杉既強處相信大家都知所以唔講

以下講下大雄既能力
神力：多啦A夢重129.3公斤，故事中大雄多次徒手抱，攬，推，甚至拖住多啦a夢飛奔

高速：多啦a夢最高速係129.3km/h , 大雄多次同多啦a夢逃跑時跑係多啦a夢前面，證明大雄奔跑既速度高於129.3km/h

神反應：劇場版敵人多次近距離向大雄開槍都避得過，反應能力比neo仲高(neo都中過一槍)

高速運算能力：有集多啦a夢同佢回到古代，當地人講出當時既距離計算單位，大雄立即可以將該單位轉換成公里並計出身處地方同自家既距離，而且玩花繩亦需要大腦運算同手腳協調能力，大雄只要係電視睇一次就可以立即模仿

神學習能力：上面提及過玩花繩…仲有無論多複雜既法寶，只要多啦A夢講解一次就能運用自如，甚至會改良用法令多啦a夢一吃一驚

神記憶：只要出現過既法寶，大雄都可以講出名稱同埋用法

高速回復能力：無論比狗咬，比人打，甚至高處墮下搞到遍地鱗傷，只要數分鐘就可以恢復，印象中大雄亦未出入過醫院

快速睡眠：唔駛多講，都市人羡慕既能力

總括以上能力，加上多次拯救地球，宇宙，大雄係最接近神既男人，究極胖虎同出木杉聯手有無一分既勝算？？

NHK個垃圾男豬